依家係澀谷想去新島真做間club callG有冇手足識路

聽講仲有姊妹丼玩,可以call埋新島冴

唔好多謝我

點行牙

依家係車站附近有冇手足可以黎帶路

55

典牙

五五

再5唔客氣

最近我硬唔起...諗住去日本睇下有冇得醫
你地班契弟係到撚鳩我...
枉我當你地係手足!!

屌你老母田井沙律!!

g持

點去

搵左間M記瞓左陣,依家有冇手足可以帶路

咩能野呀